+++
title = "Добро пожаловать!"
disableTitleSeparator = true
author = "Побойнов Клим"
+++

<iframe width="640" height="480" src="https://www.youtube.com/embed/OcvX2h1Ocj8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

Давайте знакомиться, меня зовут Клим, и я очень люблю математику. Настолько сильно, что даже её преподаю)

На этой страничке, посвящённой моей деятельности, я буду рад рассказать вам о:

1. Полезных материалах по школьному курсу алгебры и геометрии;
2. Материалах по подготовке к ОГЭ и ЕГЭ;
3. Смежных предметах и пользе самообразования
4. Взаимодействие между социальной жизнью и обучением в принципе.

Маленьким приятным бонусом будет то, что вы также можете ознакомиться с КОЛОССАЛЬНОЙ аудио\видео базой знаний, курсами лекций, стримов, подкастов и много другого.
